同公屋窮撚做同事慘過食屎

唔好話我歧視啲公屋撚，但啲公屋撚啲寒酸味真係遮唔住一知你住私樓就成日擔擔打打，咩有錢仔啦bla bla，我心諗普通千幾萬私樓就叫有錢傻的嗎
同埋啲公屋撚返工好撚積極，瘋狂搶job搏表現on99比你識飛都無用啦打工會發達？

即刻食屎換嚟唔使同佢做同事制唔制？

返工積極都俾你話

睇錯同公屋撚做愛

同支那共產黨做奴隸又如何?

做爛市呀屌你老母！住天水圍公屋都11點收工你叫我呢啲港島撚6點準時收工點夠你玩呀

買到千幾萬既樓唔叫有錢叫乜9? 你睇下有幾多人有錢買到千幾萬， 6uo

我哋公屋同事咁又唔使交一個月租金，慳返一兩千，又可以食豪啲

樓主你係咪前世未聽過公屋富戶，有啲人銀行大把錢，寧願俾雙倍租都唔搬。
你講到到你住私樓好似不勞而穫咁。 如果你無父幹，老母幫你，你都係一篤屎。

人地勤力好似得罪左你咁，得罪講句，樓主都係裙腳仔

認同

聽你講嘢都知你係公屋撚，啲窮酸味真係隔住個mon都smell到知啦知啦，你揸林寶住公屋呀嘛公屋大把富户呀嘛

樓主返工返到痴左線

我係羨慕你呀，吹咩，裙腳仔?
我有手有腳，我就係你眼中做爛市既公屋仔...
唔服你咪走去打我地呢啲勤力既公屋仔囉。

自己含住銀鎖匙出世，都唔知上一代點搵錢供層俾你住，我替你老豆老母辛苦，生左個裙腳仔出黎

基本上公屋仔一定ibank無份，醫生就萬中無一，你咩工值得咁勤力先？講黎聽下有無前途先決定o唔ot啦傻豬

你講得出呢句說話，我百分百肯定樓主係裙腳仔啦。

留名等banker同醫護話無ot

高分低能肯定係樓主呢類人
你搵你老豆老母呻你點俾公屋仔搶你生意仲好啦。
畢竟做得裙腳仔，老豆老母最錫你呢個仔。
我地實在太貼地啦，你老豆老母夠哂離地，一定幫你。

高分我睇未必，不過低能就可以肯定。佢個名其實改得好啱，真正有錢而又咁狗眼看人低嘅人其實唔多。
呢邊就話公屋仔冇好工做，另一邊又話人地勤力頂佢爛市。咁即係樓主都係打緊一份同工屋仔一樣嘅牛工啦，我就真係未見過有錢仔會打牛工喇。

我私樓人，但又唔覺我遇嗰啲公屋同事有你講嘅問題窩。

反而遇過某啲私樓人成日怕人叻過佢咁！

睇人嘅者。

Ibanker真係未見過公屋仔喎 你係咪當teller係banker呀？

樓主唔係用叻做標準，
最主要係人地搵得多過佢，所以樓主先痴左線。

工屋？你大陸喱來喎

叫佢lunch食飯
佢就叮飯食

公屋仔打咁大段都係廢話來

所以咪話你離地囉，你既角度係，公屋無大學畢業生，無做醫生，護士，律師，工程師既人，反正我識既fd都有做一啲樓主眼中公屋仔無機會做既工

樓主肯定係窮撚
有錢撚係唔會有窮撚同事

係 ！！！exact7ly！

係嘅 我係我間公司算幾有錢

好咁聽日食
「聽日我都帶飯

Slave of Capitalism

工程師都攞來講你好撚柒呀柒姑

小心佢就係租樓比你扮私樓仔個業主

我聽過既好多住公屋做野做到發達，住私樓好多都呻捱層樓捱得好辛苦。 我唔係想屌7樓主，如果你仲未明我講咩既，咁祝樓主升官發財。

飯盒來來去去都係雞翼豬扒加菜心

老老豆豆公屋富戶果啲風水樓
真係唔會走

收撚皮啦你柒姑我真係未見過啦！

有咩好呻小小事攞出黎講

樓主你唔好露底啦
唔好話俾我聽樓主連工程師工種都唔識分
同你講得多，連我自己都精神分裂。

唔鐘意咪唔好同公屋窮撚一齊番工囉，你咁撚有錢，講到尾咪又係要番工，仲要同公屋仔一齊番工咋，有幾撚叻，笑大人個口

正常仔女畢業就變富戶
唔係真係好富

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

唔識喎，講來聽下

你呢d扮有錢仔嘅人我見過唔少啦，一般都係毫無邏輯，好似你咁，駁唔到人就捉人錯別字而笑狗人。工屋個工字打錯咗又同大陸喱有咩關係㗎？樓主你FF少一陣，比心機做嘢啦，一陣比人炒咗你劏房都冇得住呀！

千幾萬算多啦認真

你理得我咩公屋撚

咁你又打工嘅？

我認得你，你係港島返工?

最尾個句多左

點解炒咗要住劏房？

順天邨

係呀 次次呢啲post都引晒公屋仔出嚟

有啲係真係以前生活唔好，先自己俾心機搵錢，到做到發達，見間屋旺佢，所以寧願交雙倍租唔走。
華富村咪係咁囉。

我個公屋同事成日係到吹奏住公屋咁平租真係爽
幾廿歲人都好意思同人講自己住公屋 仲要吹奏公屋
如果我係佢老婆佢仔女真係想搵窿捐

好似係人既問題 唔關公屋事...

慘撚過同圍村仔做同事

我睇你唔止智力有問題，仲有嚴重嘅閱讀障礙喎。
越睇你講嘢就越覺得你幼稚，樓主老老實實你讀完中學未？係咪做緊M記呀？

只可以講樓豬都係窮撚一個
窮得只剩下錢

雙倍租好似都係講緊2000蚊

咁比較，有啲供緊私樓既，啲人睇佢，好似好風光，但人地辛苦我地唔知姐。 仲有俾管理費呢，而家私樓管理費隨時貴過公屋。 邊似得樓主，唔洗養老豆老母，自己住自己洗，差餉管理費有屋企搞掂，我都想學樓主做裙腳仔，但我無資格。

樓主假膠都有人理 久唔久開個post屌人住公屋攞下優越感

但好多人食野已經豪過私樓人好多，有啲仲要一年出國幾次。

on99比你識飛都無用啦打工會發達
真理

物以類聚

算啦 雖然我個單位得800萬，但係都係絕大部分香港人一世都搵唔到，更何況你千幾萬銀，師兄何必咁串本地人

問題係你講既野on9,而家都唔只公屋人串你啦，有啲私樓人都覺得你講野有問題

人地做野態度積極唔係罪
態度呢D野他日佢離開左呢間公司一樣有得益
老屎忽D一句，你做野積極D野跟得好，D客有眼睇。有獵頭公司真係會搵到你出來見第二份工。

BTW拉

樓主住個千零萬爛樓叫我呢d每日坐飛機出人既情何以堪

見到個傻仔拎個千零萬爛樓就覺得係人生勝利組就好老尷

比私樓交管理費少好多啦...
而家新盤，或者好似樓主講既千萬以上既盤，都要4000以上，如果用300尺以上計既話。

住緊公屋 戶口 幾百萬 諗住allin或者移民

咁建議樓豬食屎好d

咁你同佢地打同一份工 咪即係你份工都冇前途

你見識少姐

咁有錢都要同公屋仔做同事咁慘

樓主唔覆

人問題
覺得住公屋好失禮自己

樓主比個公屋窮撚同事搶左個位黎升 而家日日比個公屋輸撚上司日卒夜卒唔憤氣所以上黎發泄

LOL 你知唔知IBanker 係要跑數架？

識啲嘢喎ching

我真係好撚同意 亦都明點撚解咁多負評

返工消極又會話人地明知自己窮都唔識上進自甘墮落

有啲人係買層樓自住，而且佢地打份工，交管理費，差餉，仲有啲人可能仲要養老豆老母。 有千萬樓都唔代表有錢

工作表現同住咩樓有關嘅咩？
樓主呢啲私樓撚都唔係好人品得去邊

有得住又要比
呢班人係乜心態

層樓價值等同人嘅價值，樓主on9姐

關你撚事咩 對住你呢啲仆街同事我都唔撚想同你食啦 反胃

樓豬佢唔知嫁，佢而為做得銀行個個都搵好撚多。
人地辛苦佢樓主唔知，佢睇個職業名做人。

btw,你做所有工程師工種，醫護或者教師，除非你做公務員，大部分工開ot開到你癲。

窮撚返工積極：搶野黎做 扮野 打工唔會發達

窮撚返工hea做： 好食懶飛 抵窮撚窮

窮撚點都輸

屌你老母呀

係咩？我啲公屋同事好撚正常，大家相處好和洽。

6uo

你有份好工就話姐，但確實大部分人人工真係唔好講買，連供都難，除非你有父幹。

人地做到幾點關你鳩事咩，自己做晒野咪走囉。係咪做第一份工呀，撞下板先啦細路。基本邏輯都學識。

返到11點咁撚痴線都比人負皮

我親戚一個ibank，一個牙醫
我隔離屋一個醫生一個牙醫

最廢係我，做垃圾公務員，EO grade
佢地係80後，個個30幾歲，上晒岸了

覆第一個留言未

Btw IBanker 當然無公屋人啦！因為如果你無network 你連呢份工都做唔到呀！你以為有層樓就叫有錢人？住半山果D表示： .........................

啱呀 住千幾萬私樓咪又係同公屋窮撚做同事

on9

樓主睇窮爸爸富爸爸洗撚左腦

炫富post，完

呢個確實係睇人既，我做intern都遇過呢種人，但你無得羨慕，人地屋企唔洗佢養，佢先咁。 但勤力既人我真係見得多。

你仔女有個咁既老豆好撚慘
價值觀錯鳩哂

咁你都要睇佢有無買到ge，因為有好多買左之後會供股票。到時果班人真係會有錢到你唔信。

所以我想同佢講真係唔需要互相比較，物質富裕少少要知足常樂，而唔係串辛苦工作為家庭打拼嘅基層。

不過通常呢D時間都會想買層數自己住。哈！

所以佢地係由細做起，仲要日日ot,跑數，你起碼捱幾年，有人脈先勁。 不過你做得後期，個個買哂樓，做人生贏家。

真心唔覺得買到樓等於人生贏家

不過係香港就真係好極端，就係住劏房果啲先係最慘

樓主覺得公屋仔cheap,我都忍唔住串多你一句，我屋企識6-70後，個個都揸幾層樓，佢地無做野，個個都收租退休。 點解樓豬拎千幾萬樓，仲要同公屋仔爭分工，你話人地cheap,而家似係你最cheap,係乞兒兜爭飯食。

完全唔覺公屋同事衰, 佢地好好相處好humble

對唔住囉
阻住你做野
我聽日quit撚左佢
利申公屋撚但從無單單打打過任何住私樓既朋友, 同埋俾同事搶哂啲野黎做

咁佢真係CLS

feel到樓主嬲到想打爆keyboard

其實我諗緊有咩工要做到11點，樓豬講野既口吻做寫字樓唔似，可能做倉都未定，啲貨明明可以聽日搬，佢公屋同事同阿頭講搬哂先走，阻住樓豬收工。

富戶你有幾多呀講個數聽下

你而家好多公屋ive仔出黎搵工都差唔多個個2萬起跳，如果你一家四口，得個老母無出黎做野，當個老豆都兩萬，加埋都6萬幾。 雖然佢地收入無私樓仔好，但公屋黎講佢都係富戶。

你俾雙倍租，你都係平過而家新樓既管理費，差餉。

咁佢個同事真係正仆街

當然我無話住公屋好威威，但老實講，有錢係人都想供層樓。

你好過樓豬好多，你只少有份穩定既工作，但樓豬唔係

收工都唔撚夠擔你真係on撚鳩

*smile，恥笑開始

樓主要做打工仔其實都好寒酸
真係隔住個mon都smell到

樓主有q樓咩，我未見過有樓既人咁撚多爹
9成9，樓又無，租金又俾唔起，好撚憎屋企又離唔開既on9仔

勤力返工都得罪你

住公屋先係人生贏家

痴撚線 人地帶飯都要比人嫌棄

其實你咁叻，咁點解會同公屋窮撚做同事？
你啲同事應該係有錢人先啱

樓主潛左
人地叫佢食屎唔覆，
我仲諗戰引佢出黎講野，
一啲人生樂趣都無。

撚會羨慕 我住緊私樓都唔會同人講住私樓有幾爽
住公屋仲周圍同人講好似好威咁

我諗起之前有個買車post,果位巴打唔知頭唔知路用5000蚊想買一部車，真心定假膠我唔知，但果個post情境真係同樓豬一模一樣，我心諗樓豬肯定第一次出黎做野。

又拎公屋富戶黎講
你估公屋廢老廢人痴線佬多啲定富戶多啲？
何況主要問題唔係佢住公屋 有冇錢
係佢住公屋都覺得好威成日提住周圍同人講
你班公屋狗真係水平低

無父蔭35歲前都無乜可能買千萬樓

反正我無住公屋或者私樓fd會周街講
就算你出黎做野，除非人地問，你都唔會答人住邊。
仲有唔係只有公屋有你講既呢類人，住私樓都有。 我聽過，但未見過。

可唔可以問你兩個問題
你而家係唔係住緊公屋?
你搵幾錢一個月?
其實35歲前買千萬樓點會冇可能
兩公婆夾份既話仲易
少少地每人每個月草2萬
唔計投資6,7年都有300萬
點會買唔到千萬樓呢?

係呀
警察都有白警
黃絲都有壞人
中國都有好人

唔係因為揀工黎翻先努力 份份工都有佢既價值 你有冇敬業樂業 真係當佢係一份工黎做先 定係行屍走肉咁做呀

擔擔打打

但香港除左公務員，你可以搵到幾高人工先。
現實啲講，你做銀行以前可能好好景，搵10幾萬都有，但而家呢個時勢，你搵到頂到個老底唔洗扣人工已經好好。 做生意更加唔洗講。 樓主話人地11點收工on9,但佢無諗過人地咁勤力為保分工。

當人地30歲果時搵4萬樓上
你再望下自己
而家條友話冇父蔭冇可能
我先解釋佢聽其實有正常收入既人一定買到
9唔搭8

先唔好吹到話自己搵5-6萬一個月。 你普通人肯捱都買到。
以前上一代都係咁捱翻黎，佢地人工都係低。
上一代果班仲慘過樓豬，而家人地想搵多啲都俾人屌。

都話你9唔搭8
我由頭到尾都冇認同過樓主
更加冇睇唔起唔尊重努力工作既人
你班公屋仔真係...

“一知你住私樓就成日擔擔打打，咩有錢仔啦bla bla，我心諗普通千幾萬私樓就叫有錢傻的嗎”

呢句真係好撚同意

見識少本人公屋出生，做trader,唔係IBD不過都算ibank FO

冇父幹，後天努力

窮人既mindset 有錢人唔會明
有錢人既mindset 窮人又唔會明

總之入得一個圈子裏面大部份係乜人你就扮個類人。

千萬私樓仔去到間公司9成都係公屋仔記住要扮窮扮冇錢，直頭要講到出聲話自己好撚窮好撚慘，千其唔可以比佢哋知道你住私樓，因為佢哋自尊心勁低而且冇修養，妒忌心態好撚重。

如果千萬私樓仔入到間公司裏面大部份都係豪宅富二代，咁你就可以輕鬆d，你講乜嘢做乜嘢買乜嘢食乜嘢 佢哋都唔會覺得奇怪，如果想upgrade下自己仲可以同佢地social下，R下party去，正常呢啲有錢人都幾有修養。

有見地

呢位ching識啲嘢
事實真係咁，窮人嘅憎人富貴厭人貧係可以去到好盡 反而有錢人真係唔會咁，因為我哋嘅認知就係住千幾二千萬樓，大學係外國讀，普通到唔普通，原來對於窮人來講係有錢 你睇下幾多公屋仔嬲到衝出嚟教訓我，笑到有腹肌

樓主想將自己個套套入個公屋撚姐，最好成個社會係樓主單一化最好

人地收幾點關你閪事咩 咁驚做爛市咪同佢鬥夜囉

痴線咩你估真係人人好似你咁得閒mon post咩？一到6點收工happy hour啦公屋仔

我睇得出，你真係嬲咗賭切j你一撚定係公屋仔

本人正式宣布此post正負皮代表私樓仔公屋仔比例
連登果然係公屋仔聚集地

留名睇走數

公屋狗係咁，唔夠人講就話咩揸林寶住公屋個啲衝出嚟吠

Ching你又激嬲公屋仔玻璃心了

係！好撚煩，本來無人強調自己住幾錢私樓，啲公屋仔死追住問人哋住邊，答咗又去search幾錢，search完又嬲

乜野叫擔擔打打?
大陸仔唔識字?

唔識喎你教下我點寫
嗱，我就有bno嘅

咪係 係咪打工仔份人工仲高過樓主你你唔抵得

間屋得千幾萬就上嚟曬

咁你切得啦。
爸爸爸爸，我份工好閪，有個住公屋既阻撚住我收工，點算

單單打打啊，大陸仔
得bno就縮返埋老母個閪到先啦

唔怪得之大劉個仔俾人話離地，我對你地呢種獨特諗法要學習一下

樓主雖然住私樓
但你有冇發覺自己本身係
窮人思維

通常樓主呢種人都係現實中比人排擠
所以先會上連登拎自豪感

想知樓主冇父幹既話而家係邊條街執緊垃圾
利申 父幹 自己三層樓收租 垃圾it9

縮返埋你老母個閪窿到打飛機啦裙腳仔

人哋講咗兩點嚟駁你，你就淨係回應有利果一點？連點回應人都唔識，睇死你成世人淨係識得攞老豆老母層樓嚟打飛機，無咩成就打份牛工就過一世

挑！香港幾百萬人有bno咪幾百萬人都縮入你老母個閪到？你老母個閪有無咁闊呀？打搞晒伯母

我住私樓
但想住公屋

買樓前邊個唔係住公屋？
搵到好工咪買樓囉
咁簡單既邏輯都冇
邊個出世就有錢買樓
除非裙腳仔囉

利申 買左樓了

係呀俾公司啲公屋仔排擠打算裸辭了

打工又唔會發達你仲唔遞信？

樓主唔係 HH咩
咁得閒逐個留言罵街咁罵

無喎啲公屋仔話我離地比較多

睇唔起人，但自己一樣同公屋撚打份閪工，不過人地肯捱，佢唔肯捱。樓主咪自己係連燈圍爐，我地都係咁過。 慢慢自我中心啦

窮人先會用錢去衡量一個人

咁啱嘅，我都係it9喎
做緊T字頭data visualisation 幾好搵

定樓主扮住私樓
玩膠

起返樓主底，有仔有女都仲咁撚on9
我係你仔女睇到呢啲po都覺得自己老豆肉撚酸啦知唔知羞

佢出世就有樓住
邊知佢上一代有幾辛苦過
仲未講樓主咁勁，但都係同公屋仔打同一份工
用佢既邏輯的話
其實佢出生係公屋户應該連乞丐冇分別

你未見過姐係冇？

樓主咁好命

咪又係打同一份工

點解個個住公屋既，2-30歲就周圍旅行，成日洗錢，因為佢地真係無壓力。 住私樓既，你一日層樓未斷供，你一日都要死捱打份工。 樓主係因為唔洗供樓，養屋企先咁串。 Btw,人地打份閪工都咁串，佢係串得起，我甘拜下風

我都打份西工
仲要極西
見同事住住公屋
真係扯哂
至少每個月都有$剩

似膠多

我覺得真係睇人，遇過好多私樓人／公屋人，兩者都有對人好嘅，或者對人差嘅。唔會話你私樓就一定好人。(其實之前好多類似POST，啲人普遍咁認同。)

唔明做乜OP點解要咁標籤人！

起一起樓主底啦
假膠一件 blocked

我同事住私樓都爭住做嘢啵

人做it,你做it,講到自己搵好撚多，點解你連登講做呢份工做到咁梅呀巴打，定係其實份工閪得濟搵唔到人發洩，要走去搵連登仔取暖。 巴打真係慘，我都唔敢串你裙腳仔

可能我地唔熟樓主，如果同樓主fd左，會知道佢諗法

無，同佢玩姐，難得放假，樓主仲要因為打分工唔開心，要黎連登取暖，俾啲溫暖樓主。

樓主呢啲撚樣算鳩數啦明顯玩膠

Daddy幫我full pay咗我又真係唔洗供樓喎

好似你唔開心多啲見你發晒癲咁又打爛你個玻璃心了

你捱完層樓興鬆嫁拉，
樓主有父幹，屋企揸幾千萬樓，咪由得樓主佢囉，最緊要樓主開心 唉...有層千萬既樓都要翻工，我替樓主心痛

唔好傷害公屋狗個玻璃心啦

原來啲私樓仔 真係弱鳩智
多謝樓豬示範

係呀我唔開心呀，咁點呀，唔通你好開心，sorry,我驚講太多巴打會唔開心

係樓主特別啲姐，假期本身無咩野做，見樓主咁funny我同佢傾下計。 因為我未識過呢種住私樓既朋友仔，人地當我窮撚多啲